HKU fresh grad都係得12k

咁讀公大,樹大,恆大,能大, i大畢業果d係咪要拎綜緩?

Thei個個20k up

能大係邊間?